事實證明我地利物浦 係英超代表

有隊波 踢親歐聯都比 德甲班霸大炒
冇尊嚴